有冇ching絲打做過馬會侍應part-time？

想問問大家嘅賽後報告
呢份part-time好唔好做
利申在學大學生

做member個邊好似不錯

通常Apply左都等好耐先interview
成堆人排隊

梗係喇，年年有幾百ive仔去做，洗咩請人

要咁耐？
我前日網上申請
今日已經in咗
下個禮拜應該可以翻工